# Control

Модули, отвечающие за управление чем бы то ни было.

### ct_base

Модуль для управления передвижением базы. Использует стандартные библиотеки для управления. Очень мощный модуль с большим количеством возможностей. Работает плохо.

### ct_base_markov

Модуль для управления передвижением базы. Разработан Марковым Владимиром. Модуль не очень мощный и не очень надежный, однако хотя бы работает.

### ct_manipulator

Модуль для управления маниуплятором, используя p2p.

### ct_manipulator_gripper

Модуль для управления гриппером. Обеспчивает плавное открытие/закрытие гриппера.
